[緊急] 收到風話 d狗 會拿曬上環d cctv抽後算帳

Source:冇圖冇片

我個fd 係上環翻工，佢話早兩日收到封 狗的信，話通知你過幾日會拿曬d cctv， 你冇睇錯！係通知。

所以發夢去過上環的巴打要小心， 油其事上個餐廳食野，除過口罩的人，所有cctv都影曬你地帶曬頭盔，拿住支棍。

好有機會會俾d狗抽後算帳。

求廣傳叫d巴打小心d發夢

成條街佢都會拿曬

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

麻煩新手學好點換衫，唔好亂除罩

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學